保護連登仔，請ban咗狗尾狐(會員#226126)

懷疑隻一毛狗爆手足私隱
《FaceBook起底組真係做到野喎》